用 支 牛 破 產 死 全 家 祝 福 帖 2

好用牙？賺啦賺啦賺多啲醫藥費癱四肢幾十年慢慢割肉死

大陸狗快撚啲死

幫推

Firstrade 都係得option 姐

每日一po祝福你班冚家癱

好後悔2年前開左ac

支持支牛死全家
送錢比敵人嘅人智商有問題

利申用FT 致富

你玩option 點輸萬5?

用支牛食撚屎啦，有first trade, td, 仲用支牛係乜撚野心態

含住撚用sofi都唔撚用支牛呀屌你地老母

態度十分正確
咖哩味屎vs屎味咖哩
班大陸食屎狗食屎就真係食屎

睇價用支牛 最好都唔好啦
買用其他

小妹連中資股都唔撚掂 理撚得你升天 賺埋d腦癱醫藥費

根本就大把選擇可以用
用支牛既等於買衫買it,食飯食美心無分別